你地試過人生最痛係咩？生理上

有次試過半夜肚痛痛醒
坐係屎塔到 個頭挨係洗手盆
成個人痛到標哂汗 連叫都冇力叫
個次真係人生難忘

m痛
痛到想死，行都行唔到

胃抽筋

急性胃潰瘍，差d穿

同你一樣
肚痛都係挨手洗盆
不過有得痾仲好，我最痛個次直頭痾唔出痛到瞓係廁所地下要入醫院

生蛇 痛撚到傻

腳趾尾踢到枱腳

比人屌我屎眼 痛到標屎

中槍

踩車爆甲

M痛 痛到暈撚左要睇急症

踩到禁釘

比女朋友咬巨龍

半夜肚痛真係無得輸 我都畢生難忘

爆肺之後做個黏肺手術

條褲鏈卡住左係個龜頭
好撚柒痛 之後個龜頭損撚晒

生仔

三叉神經痛

牙痛

喺鞦韆跌落黎 心口落地